[ios/PC]グラブル granbluefantasy [200] 仲玩乜鳩

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

今晚愛丁堡

又玩鳩

jer絲卡出新pose唔出ssr有乜用

玩你碌鳩

俾我屌

今晚8點愛丁堡打屎忽

打你屎忽

死老坑

好貴

Kmr 又送30000點

又典

點你蟲蟲

換甩晶用下先

點跟

闇精where are u

齋換算

換到下年

女帝BB

今晚渣住對奶訓

剩係對黑絲都夠丁成日

揸你

差200水精就可以做埋媽媽的兒子

好撚悶, 個EVENT 清曬D 野

好想抽野

KMR 快D比我#

辣殺驚仲有人玩

得返我一個毒撚玩

收皮啦屎忽都唔打

想打

好

又點

想打你屎忽

企好打啲

Ho gay

無路武無狗點計都打唔夠2000萬

N豬a見人冇都夠

nani

唔夠金

點會打唔到啊 最多咪多一個半個技
我都無狗

教我

宇宙最強阿柒入左未

5琴是但打都2千萬

我美琴

整完20技路武先可以一條鹹魚秒

咁易整都唔整就抵死啦

ching有冇咩suggest可以 OTK 90hell

OK I JUMP

我唔刷90

做乜唔打 開左成年

又唔係做傻9點解要刷90

無4點打

冇人陪我打

有冇咩建議...新手唔係好識打古戰

100企到0 試煉都唔解

我呢排玩交叉劍x唔得閒玩gbf

好彩我唔係差佬 如果唔係你都幾大鑊

驚太學咩人打古戰

你開團比我咁打?

入男清臀就有人帶

腩交同盟先入到

男清3帶3 不知幾勁

唔賣身做基佬得唔得

唔撚幫你了

我都未解

幾時幫我

兩百幾rank都唔打5g你想dim

幫禾未

😑

咁好心情玩舊驚

我帶姐姐打

我係姐姐

又腩交

肯減肥未

當去旅行 幾撚正

六屬打曬路就減

屌成手10技雞脾auto 唔到個event

十技樹g都auto到

重力之鬼

我auto老屎忽

垃圾game 有輪盤未

我十支警棍插爆活動boss個洞

點解想做多隻賢者都咁難
差好多透明藥丸同屬精

你都三隻啦仲想點

我全都要

屌你老母

請依位市民克制停止衝擊 否則將會使用暴力

呀法會搞你前面

夠未

唔怪得咁早起身 原來比人「叫醒」

去日本mk到

想入扶他團
可以有人請去日本

要識佢真人+俾佢屌屎眼喎

一講基野又全車靜晒
基佬法可唔可以收P

我有女朋友就收

@夏雪冬花

好基

又搵花清 基夠未

花清食緊肥閪唔得閒

又肥又基 唔搵法花搵邊個

花清話佢正常人黎

扶他都話自己係毒撚

法清都話自己鐘意女人

講得好

又欺負我大佬

調教扶總 人人有責

所以佢溝緊企醬

你返去溝肥醬

Mk

Mk終於出現

又要@エリ

Twitter嗰個牙

點解仲有4日工要返

聽日就唔好返

掛住牙扶醬

好強既氣

花清:唔夠肥

真
升唔到上200無3技

200公斤

=

強度黎講 金戒指比阿伯定比隻羊

睇你用咩多
比阿伯又比人話基

有冇得set隱藏唔比人睇到隻戒指

會煩俾邊個已經好基

火專緊係比晒十濕羊兩隻賢者

十濕已經比左

咁咪比埋淨低果d

點先做到水專

水尊

原來我冇泳裝jer絲卡

佢唔show毒撚

我可以做佢細佬

我做佢支炮

我做佢老公

我做佢炮友

你做佢細佬老公

我屌你老母

我個ac壽終正寢左

你條JER都係

你條jer=8萬5

當年成百萬人追住含

但係唔存在

係
而係做咗0課小蘿莉

好撚想嘔 夠未

望乜春18日前,係咪比人拉左

Bam周

個ac壽終正寢

花花花花花出新cd

唔係撤回 唔洗驚

出新av

比人扑左

有淫紋

5花cd有skin

本身就應該要隻隻cd有skin
之前做壞規矩

真
冇皮搵鬼買

D人打老屎忽已經去到5分內解決

Kmr 幾時加新野

ggggg

你5分內解決咪出

我5分內俾老屎忽解決

我係有雪身上刻上淫紋

肯出丁hl未
明明佢又係設定上勁到仆街既又可以上太空做camp狗

係太空食花生
有咩事都唔會出黎

食賓周

食我嗰條

點解會差個環

再草下啦

Hi

Bye

我差條女

［現場討論］老屎忽要人 老屎忽要人

+++++

入場3秒勝利信+++++

Count0 死守 不撤不散

有淫紋比團腸踢左

收皮啦死mk

連路都冇得打了

自己踢自己係咩玩法

有淫紋冇得玩

自己屌自己

死mk紋就有你份

唔得閒（同你地）打老屎忽

火風土用得過

土風冇位啦

男清又想調教團友了

調教你

Help me mei

幾時先可以超越者

要唔要都擺啦

我見到你有

點解會有人冇

我無

水古人狗線係咪要6億

冇人

冇

呢派冇手機game好玩

香港online

呀呀呀

重玩見到四象有方陣武換
用緊1.0方陣盤新手換唔換好

換

Ar fu

春呀

想玩暗普 但冇石冇巴

得我一隻腎都冇

打埋今次古戰終於可以終十

火天人

AT教皇火拳王統治nber

萌新想拓荒打超路水位
有冇人一齊拓荒

全世界都要打水

我打你屎忽

比牙法c忽你

整哂6屬屎忽覺得有一屬係哂左條金

法哥咩屬最稀有
暗？

比世界排斥

土

周街都係

咩屬都係周街都係 問題係要勁既得好少 d柒頭用水方冇4冇工口都夠膽入場

又笑我

你=食屎狗

第一場就搞掂左

差一粒 笑4

How much

是但啦

Help me

20蚊都唔知值唔值

原來又古戰
水古無腎無波打低標算

肥婆咪有臀有波

諗起都想丁

唔撚想打古戰

依家丁

應該仲癲過風古

急不及待想玩玩水召必了

想瘋狂課金

水古人人手揸咸魚
諗起都想變態

想咸濕條魚

手撕咸魚

水cancer 恥與為伍

肥婆

等我十抽水天司

阿豬阿狗都一鍵牛

丁撚左肥婆 典算

加入肥閪同萌

邊撚到肥

啲基佬唔識欣賞

岩

唉 我好耐都冇用過肥婆了

肥你老母

中波塞頓, 我隻水天司呢

到左樽頸位

喺我張床到

My bed

發覺呀扶唔識分大波同肥

口裡說肥
賓周照j

佢就係鍾意j肥

收人唔知-幾多

水極

-Rank需求： 150+

傭兵求入團 請問怎麼聯繫

聯繫我

太耐無上post又搞散左一團?

收島風打古戰插魚秒唔到火魚會出理超

收到風你打古戰冇貢

入唔到game點打貢

用我ac

唔齊賢者唔想玩

無貢點打古戰

你無jer

有淫紋唔洗打

光普打Uber係咪好垃圾？

笑夠未 玩火普大哂

你大晒

咪係 火賤種

真

急不及待想john火了

有冇清覺得內田彩係gbf既救世主

雞

終於有真野唔駛用藍光

天井系統

咪屈

牙企

笑4 玩水啦你

聽日想被bam A/C到24號先解封

Bam jor

刻上淫紋

解封完再單機

輝夜姬落地未

夠薑牛刀up 屌你老味

Gbf執未

執jor

Gay夠未

執之前比我井埋輝夜ok?

土極果陣希望kmr bb送隻土天比禾

乜撚

有無抽必得

執仲井

井完就唔執

得King kong

又課 有錢多好

運隻土大馬比我mei

抽高必

等佢有先

有咁多個3舊水不如考慮下支助我

資助你有咩著數

唔想理u

Y ar

又耍花槍

死基佬

抽必得不如捐俾立場

Wnb

捐立場必得立場姐姐

721
邊個古戰打得高分邊個就係仆街

個日唔係打魚啦

克己，人唔笑狗都吠

你打唔打都係仆街

袋住先啦

水古戰訓得

屌你老母，0 限

睇d 大佬研究完再算

咁撚勁 點玩

工口係咪落一支算...
定唔駛落...用返弓

井左老男人未

未

未井慳啦咪算

ok

又bam

都係唔井留到狗

出年，依家井完再儲咪得

井牛刀算撚數，水比狗玩

隻卡叔唔上唔落咁，水劍豪又落唔到工口，井完好似無咩用

幾好丁

用U刀落到

水萌王啊

井了

咩武器盤
係咪要疊爆擊弓

唔岩我口味

U刀主手無狗玩唔起

不用打了~
平A都大力過開奧
大家可以回家了

3弓

槍 = 垃圾

依家就係水清泉要追番上火賤種既時代

火可以跨屬，點知

無牛刀up # 唔# 好

即係一把就夠

水方狗

水方好勁囉

想J卡叔

千歲方陣平A 都九十幾萬

1井12ssr 0L武 0金月
呀！！！！！！

牙扶 我想哭

水屬屈完未

可以拆限武退鋼未
唔想光了

唔想水了

風起了

冇心情打古戰了

取消古戰未

Bot狗努力少少炸爛個ser取消古戰佢 ok?

寫左信比CY爸爸 希望停戰

笑左

打左一萬貢，抖下先

唔係好明點解要打古戰

十腎極

衝水古真係不了 傻架

是旦都一召殺，點玩

不過係幾爽 火晶

想要金剛晶

隻火咸魚好勁，點打

等緊下個POOL抽佢

連續兩次古戰都撞正旅行

好MK

去旅行唔駛打牙??

屌 幫唔到豆丁洗奧傷戒添

有冇人想入團呢

依家冇團果D 應該都唔會想打古戰

咁打法今次刷番2千幾3千粒火晶都未必唔得

巴打你個團好似愈招愈少人

新角

邊位咁撚串!!!!!!!!!!!!!!!!

都係求其做下野姐

再爆團就入

入男清臀

想入

笑左....我有個fd擺男人落去刷牛

Sor...

得罪你呀

成條入哂

好眼訓 點搞

依家打肉打到個團分都就10億啦 但係仲派緊300幾名

打古戰姐 苦行咩

點解會用佢

隻牛太廢
出ex++ ok?

都係貪佢有追傷 係at time用

所以我努力番緊工了 古戰

At 0鍵點執好

G持

突左moon召先吧 人權代表

下 0鍵都唔洗落佢

3突

我冇屎忽武0鍵唔到

你冇屎忽

禾刀系

啱你

唔岩你 冇得屌

On9先打古戰

打極都唔出火碎

點先會缺火碎

我都想知我d 火碎去晒邊

用男人係咩心態

冇角

啱

想用卡叔

Sparebodies係女人黎 無問題

尼祿夠係女人

你係基佬

屌TWITTER果D全部都係有狗,無D參考價值

如何用日文同團長交代要打online game唔打得古戰

玩必爆

無狗玩水=？

京ア二の件は悲しすぎて古戦場やりたくない

等本戰比真扎弓屌爆

誠實d ok?

劍豪屌爆就真

我96度

我就真係燒左成個星期
最高40

我30

下次火古冇得再做種子團了

卡叔係我同尼祿既結晶

基佬法先係

企醬係我嘅屎眼

我新手果陣燒到40度都打左就黎成億啦

你既好碰友望巴去左邊

BAM左

打足兩日先得10萬

睇黎保5萬位都唔得

每日1億ok

肉都唔想刷

第一同第二差成3 億

第一果個外掛佬

打埋d西多井卡叔先

又忍唔住打丁

係 好想丁

丁男人

我都想

電話卡

下個月輪完盤再講

睇黎月尾又要井

又井WHAT

想井番聖德芬

好多gay佬 唔怪得牙法成日係度搵食

俾婚戒了

我願意

我學左某個會員...比婚戒同一班角色

咁撚基好意思拎出黎

👊

井男人咁撚gay

男人的浪漫！

我比女

笑閪

神父正仆街

真心左
刷肉都係5萬內
早知唔井

我覺得得我地火屬冇200%奧角色
好唔公平

今次d人係咪比人封晒，好似輕鬆過上次咁多

輕鬆都

卡叔真IS好正

thx

好辛苦
排緊十萬外

MK先會咁

我要出COS

玩白貓周年

Cos肥婆俾扶總屌

Is

GAY

重有人玩

好玩過gbf

真，比左婚戒

希望唔好出泳裝安

唔係又要#

龍女火屬泳裝轉水屬
今次到安水屬轉火屬

想要奈奈會長

唔好出啊

have sense

升100LV慘過打十億

個團得自己一個

冇牙moon 唔想打了

冇水天司唔想打

打到得番條骨

口裡說不

單純考慮戰貨同慳紅
係咪刷返90hell就得？

第一果位用劍聖屌打

無狗無杖隊好撚慢

100 要比杖隊屌打

唔打了

卡叔牛b

冇突爆真扎弓

前排邊個笑真扎弓既同我出黎

勁既係卡叔, 方陣都平A 九十萬

唔下下爆擊邊好玩 雖然禾都係用緊冰皇拳頂住檔先

Ex同90 輪住屌

把垃圾不如收番埋

等KMR 拯救

必爆點跟

一訓醒見到對面均249

可以訓多陣

打得贏的

ON9先打
3.3訓覺好過

出去示威啦
我果邊團長話出去示威可以酌情處理唔洗打足

食胡椒-1000萬
中棍-3000萬
拉左- 唔駛打

今朝無啦啦醒左諗住朝活下 一到6點對面249 30人在線at
我即刻訓番

又瞓 好MK

條女拑住我

呢個垃圾團成日撞到大船

牙法屎眼拑住你條丁

麻煩D基佬唔好係度搵食

唔想打了

我個團打今個水古hea到 依家比對面反cup了

班整曬女教皇既又唔撚打 想4

咪打緊女教皇

女教皇咁得意都打 有冇人性

我用條jer打佢

你用條jer打男教皇 好撚基

同男清 2lai一齊爭教皇

冇女教皇, 唔打了

班大帝終於起身 依家反CUP番人地

識玩火既男人梗係整左隻惡魔出黎先啦

嗱呢位清就sickball la

好彩你兩個冇出去示威
如果唔係實比我收你皮

你入黎元朗我收你皮

覺得好似越黎越少人爭古英咁

要打果啲一早打哂
依家打又on99

原來出左夏日活動予告

我既香菜係咪又準備出多隻新泳裝

no chance

見到香港變成咁真is無晒心機

成日發夢都冇乜時間玩

我自動打

人活著不是為了古戰

點用app 個ac 係網玩

今日成日都比對面撚 撚到AT TIME佢地終於大幅拋離我地

支持翻達哥玩完美世界了

錯post

今日好灰 冇咩心機打

慢慢長路 香港人撐落去

Moon

Mo

無曬ppl

清場等睇股滑仔

做緊gym

Auto左成朝 好撚辛苦

古戰好悶
完全冇同人砌既feel

你入最大果幾隻船就會有

我想辛苦咁贏 唔想辛苦咁輸

我團辛苦贏

我辛苦輸

我唔辛苦

你外排

你打古戰要用手？

我用JER

我藍jer

用你條jer

如果我有3階屎忽武我駛輸

之前團長叫人入去掛機

做乜唔叫我

Mk唔會叫毒撚

毒撚有錯咩

卡叔好能勁牙

head住5萬線2億, 聽日低標收工

迫住要同對面船打

我打足4日都打唔到2億

撕逼F

黎多幾次大bam周

Ban咗你嗰條

卡叔3技點解要曬2粒玉水

你唔開2次咪得

有時刷刷下冇留意到 開完3技用唔到5粒玉水開1技

入團啦
收定人先

Ok

入

有冇蘿莉團友

OK

COME

我既私家雞

你地果D卡叔有J

Fascinating

就飛出5萬

你條丁入完法清c眼就變做咁

有咩所謂

都唔明點解咁易

好難

男的也好

點解日日都有法清係度搵食

再屈我就唔客氣

其實一個a團低標around 幾多
平時個團無打標 因為有5-6個大佬打撚晒

呢到大部份都3300

而家6千6啦🤔

9千9

玩咁多GBF第一次全敗

咁耐*

又扮渣撚我地d新手

結算同對面差幾百萬分

入唔到2000 團長點撚做野嫁屌

諗落今次應該4勝到 第2日冇人打比人撚到完場

4勝但冇2000

輸足8日
要清算了

隻兵一個打十二億都要4敗 好撚慘

團友好勁 又四勝

是旦啦 火古再黎過❗️

依隻驚真係笑4我

你唔講都冇睇到
慘無人道

今次無左d 大佬carry 好吃力

你兩個gaylo同牙法爭男教皇

仲有隻兵一個6一個4

諗住一路肝一路練當升LV
點知完左本戰隻莉莉都未100LV

終於有得換今年第一舊金

無忘64

不想玩了 中常註風弓又冇晶

New

無人打無得抽

free run係咁上下 其實係佢地打得太多搞到撞親都咁勁 不過贏輸都冇乜分別

唔係打好多jer

又無晶

未有過

大佬個排20都5多

終於有衫換

無豬bf打既日子第436天，晴

無sun,無天司，無賢者

唔打火古了

半減未

下年

cnm

8/3 生放

生八X

又有肥婆睇

成班肥婆控

有無法國我地大佬迷親d乜都即刻有班友跟風

我地大佬係mk界潮流教主

潮流興肥西？

佢引領潮流

收人呀
黎啦

600萬都打唔到ok?

不了

又話收人 依家係唔係歧視 信唔信我去平機會告鳩你

其實唔會信佢打600萬

佢今次打得4千萬

你打40億問人點跟

我大佬控
管團同古戰好出色

打救我未

唔使生活咩

唔識點打救

清戰貨重辛苦過打古戰

係公司清左粒半鐘

我打好少唔使點清

我都係 古英唔到冇打了

好心KMR 就出BOX 可以直接送去做杯

我射40億都唔得啦

有啊

送去做飛機杯

新黎報到 歡迎Add我
火 シヴァ 水 神石 風マグナ 土マグナ 光 終凸ルシ 闇 ハデス Free咸魚 カグヤ
呢度有無tg group或者line group咁 我自己係個日本天人團度玩左幾年 無事都唔會退團 不過揾下有無農夫交換下心得同攻略ルシHL

你隻巴哈咁掛法既喂

咩巴哈 巴哈我得隻無突放出黎比人un fd

你咪放左隻0突巴出黎

係wow好耐無搞過入面d石 唔怪得無朋友啦w

ねこ太係你？

我係副召掛緊 輝夜 黃龍果個

個男人乜乜死基佬蒞
唔好加佢

十賢者我死都要農Death番黎 暗屬drop rate低到 我想喊

下隻都整妮雅 慢慢換

你屌佢咪得

屌到厭

仲話唔係基

搵食行遠啲啦

黃龍刷牛
係咪fd 子掛黃龍就得
我隻黃龍差一隻先突爆

係

屌埋你

早知留返d 印打奇撚

你哋真識食

add左....game名同連登會員名一樣

有咩咪係度討論
但成個PO得3分1都唔夠既內容係討論隻GAME

咁又係 除左古戰場同ルシhl都無野好傾

所以都係冇野好傾

帶我打老屎忽

完全體暗man>>>>>>>>>>>>>>>>其他

咩係完全體

等生放

睇住條友十幾二十咁跳WTF

古戰同老屎忽有咩好傾

咁J圖囉 花澤新skin正呀

睇個樣八月出skin咁賣

8月出4同10上年個skin 新果兩個緊係下年先賣

淨比貼姐姐J圖

幾時帶我打屎忽

日本天人團

好想入

港台團正垃圾

你最撚垃圾 自私食女團員 屌你老母

又話基又食女團員

認同

天人團
點跟

BTW
收人

-3

收女

你收皮

你連我層皮都要

你好，想入團，如何聯繫？RANK 193

屎眼聯繫

We connect

人形蜈蚣

火一拳打爆哂其他

男清有三拳咪玩晒

三拳=基

完全體風=排第6

奧米加究極體呢

Ho moon

=光屬=世界第一

我方陣成長期

我發情期

@法清

到底聽日會變成點

我聽日玩仆街茫go

著肥婆衫

穩刷路hl

點樣先唔穩

花清土

On9 好穩

一直關注

天祐熊貓

同我團友打

想做你團友

臀友

一人帶一條女入黎

打唔打火好

我升埋隻十 帶我過場火

帶我出火

搵男清臀

出火搵法清

我唔用十

唔幫我過

有無人乳陰導航教ub

鳩打得啦2020 la

唔想剩企

咁咪睇表

睇得黎都死左

有無女人波痴下

屌你老母啦日日係度笑笑笑

想痴

痴email

你日日喺到基基基

D 街場快到癲 睇唔切

我有男人丁

我地大律政司屌打

拋個西瓜召喚sss

？

你好，想入團，如何聯繫？

水晶水晶滿載溫馨

成地精

爸爸話唔出你射到法清成面精都無用

你射先有用

射精怎能少得我

你被射

脂肪肝！ 脂肪肝！

自己搵團長

重有成萬肥,唔想清

花清想要肥

琴日又話聯你

你係問題騎空士

我有淫紋大哂

-填寫人身份：團長 (Kz21 ID:827673) (Line ID: zork11)

你有妊娠紋

花清條女先有

你個團依家均幾多RK

我驚又整爆你個團

騎殺的自覺

我整爆肥婆對波

真野爆唔到

真肥

浴衣G 塔J 死人

我既私家G

水天係我的

加百列對手套拎黎打飛機

喊了

拎完個新skin唔會比人踢了

我要工口就得

冇金咩都整唔到

買BD

好心你

隻雅冇戒嫁

冇土大馬 好難打

又偷睇人地profile

就黎下一次生放開新boss了
我仲未整到屎忽武

219

我十天總都未有

好撚肥

唉 我的心只有水天一個

想吊

射左

拎去元朗做盾就岩

反骨啦仲盾

肥到見唔到骨

有浴衣skin 唔駛十天總了

要十天極

呀

依家有把水u 刀1技渾身 拎黎插魚刷event
但土刀隊又無理由用渾身 想要連擊 應該整多把定點

任整嫁WO

30連昏迷車

我要水天牙

水著工口， 今年水三隻水著

咪再黎我度留言得唔得

而家呢個時勢要R50隻巴角真係難到仆街